快黎睇，支那好快收皮

快黎睇，支那好快收皮

講咩

没那么快
《祭牙》
讀書好呢？還是打麻將好？
前天中大同學要期中考，我免考、當然沒課開，就去麻協開會，賺22200
昨晚平水韻注杜甫《新婚別》到兩點多
因為一顆牙、欲去還戀，說不清楚是癢還是疼、終於明白楊修當時「雞肋」的說話，令到我更同感曹公是怎樣的煩躁
反正一個晚上沒有X事、只有牙事
深更半夜、這個牙又不能罵人、能奈它何？隧施展慣技、以酒伺牙，順便寫了1000字左右、狗屁文章
明月不諳離恨苦
斜光到曉穿朱戶
酒讓神經麻木了、可是酒好象更激起牙的反抗和存在感，躺在床上、滿世界只剩下我的這顆牙
我用手指搖動它、然後我手申進牙齦深一點，嘗試拔起它
瞬間、感覺到世界的脫離
那個爽、就是煩惱已經離我而去
別聲張、不疼也無血
因為這顆牙的離我而去、老荘今天沒去中大聽課
以表我對這顆牙的複雜心情和哀悼
所以就又去麻協開會，混進市井、忘掉我和牙的悲傷
失之莊牙
得矣磚瓦
賺18400，加上拔一個牙香港可能要700、老莊自己賺取(典型的窮人思維：儉成小富！)
22200+18400+700=41300
所以老莊不明白：讀書好？麻將妙？

鬼佬十年前去中国落地生根
覺得乜都好好
落街有嘢食 有高鐵搭
好過自己個美國19鄉下
但係近排呢
共產黨搞到民族主義爆曬煲
原本佢落街會有好多中國人撩佢玩
而家嘅態度就係好仇視外國人
話咩外國人要死返屋企 咪走來搶中國女
而家仲因為入唔到戶籍 冇得搭高鐵(信用評分)
同埋自由受限制
翻牆難 言論自由限制 每個街口都有鏡頭
每條行都有武警 佢開個間英文補習社俾人檢舉掛美國國旗
佢啲親戚朋友提醒佢注意自己做嘅事 話咩有關單位成日監視佢之類
於是佢對中國嘅好感開始反轉
開始理解自由嘅重要同埋理解香港人反抗緊啲咩
於是呢
佢而家就帶埋個老婆而返去佢美國個鄉下啦

支爆近了
最大原因係維尼上位之後
改革開放 經濟高速發展 科技開始發達 又想成為第一大國
但同時中国人個種權威性主義既格出閪晒黎
資本市場加埋極權統治
好快就知道呢種特色社會主義制度係社會上可唔可行

支爆唔係炸彈一撳就爆
支爆係一種過程 其實舊年開始爆緊

講得咁應棍 預埋以後唔去支那

笑死
睇睇佢一兩年前嘅片[img]
Tr5vy89.png[/img]
再睇佢最新嘅片

根本同毛漢一樣超覺醒

希望多啲外國人睇清楚支那真面目